望左個正選陣容，巴塞究竟換左咩血

布斯基斯 碧基 艾巴 羅拔圖係齊度

似放血多過換血

So9變左替死鬼

唔傻西又點做疤狗高層啊

有個anus fat

做咩美斯嗰邊縮埋左入去 失去特權既第一步？

聽日官宣阿積士個閘

基沙文 古天奴 美斯撞哂車
呢個陣打fifa就勁

Fifa都廢
3隻冇速

美斯不論真人同fifa都唔叫無速下話

roberto躝啦屌你老母

咪一鳩樣

不嬲都係喺右翼位

結果係最有氣有力個個躝咗

有歐聯冠軍成員回歸已經叫換血

搞咁多野 原來塊血係施迪恩

其實買左d 咩人
係咪買左迪比

今場打愛美麗啫
虛火嚟

施美度

古天奴回歸

原來問題係達史特根

古天奴換牙蘇
年輕化左

最大鑊個位係布斯基斯

施美道去到邊都被大炒